白宮淪陷3：天使淪陷 預告片（29/8上映）

美國總統（摩根費曼 飾）突然遇上無人機恐怖襲擊，身受重傷昏迷，隨行人員在多次爆炸中全軍覆沒，只有多年特工保鏢麥克班寧（謝拉畢拿 飾）生還。他頓成最大嫌疑犯，更被FBI拘捕，控告意圖刺殺總統！ 班寧被陷害後馬上逃亡，誓揪出幕後黑手還自己清白。幕後恐怖組織旋即下達江湖追殺令，更上門威脅其家人安全迫他現身，而FBI也視班寧為頭號通輯犯大舉追捕。班寧四面受敵，由總統貼身保鏢變過街老鼠，走投無路之下，他唯有尋求一名神秘人的保護……與此同時，幕後主腦再次步步進逼，定要將總統置諸死地。忠心耿耿的班寧，冒著被追殺的危險，決意隻身前往醫院營救總統，與暴徒展開一場生死激戰！

香港淪陷2019之柒婆共武

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

因為我仲拎緊7皮幾8皮一個月（未計ot，同鄉黑油水）